08 Mazda 6噠唔到車

去整之前想問下各位巴打意見 尋日都仲著到車，但啲聲有少少怪，今日用車匙remote直情unlock唔到架車 要用鎖匙開 ，頭尾燈都冇著。開到車噠吾到匙，扭到盡乜聲都冇，淨係得engine oil 燈著左，但睇過去到支dipstick 中間個窿。係唔係淨係冇電？

請去拔電 前幾個月先試過

換電 打錯字

可以先試下用個士巴拿響電池附近扑幾下

架車無電

吾你老母

去油站買尿袋

你架車係邊

唔 唔 唔 唔 唔 唔 唔 唔 唔 唔 sorry 自膠

外國

喺度唔該各位巴打